如果最壞情況，特朗普連任唔到香港會點？

香港係咪死得

Trump 其實除左9up 乜都無做過

奧巴馬嗰啲先係9up

貿易戰

中共hea鳩佢 根本無幫美國買野

香港黃絲玩完
藍絲係屋企指撚住佢地黎恥笑
跟住d無錢死窮撚返上去大灣區

睇下奧巴馬年代大概估到啲掛

美國到目前為止仲未落過一下刀，支國唔驚，垃圾建制又點會驚呢

其實cctai連登仔可唔可以去google下美國民意調查